日本冷門偶像討論區

首先定義下咩叫唔冷門：46/48系，桃草，Morning系，Perfume，電波組，babymetal
以上組合係香港都有一定數量甚至大量Fans，所以唔講啦，用呢個post嚟推廣下其他group或者比大家搵知音人
如果各位未接觸過另類／地下偶像，我可以list下我識／有追開嘅group
（當然有啲可能已經有record，但係香港都冇乜人識）

BiS
BiSH
Gang Parade
Maisonbookgirl
テンテンコ

おやすみホログラム
大阪春夏秋冬
バンドじゃないもん
Passcode
Necronomidol
偶想Drop

想去睇live有問題都可以問我

ps.我諗個post都係自己推

有冇人聽 わーすた(The world standard)?
明明好正但紅唔起

利申：Hello!project飯

簽咗avex都唔算唔紅啦
去過啲show某啲idol全場fans我諗得10個

ChouChou

身邊有人中意二宮和也聽都未聽過

認真

さユり算唔算
啱啱出道想推介俾人結果啲VIDEO鎖區
最近同野田洋次郎合作彈起

知名度比樓上講的組合高d先（好似係）

佢算歌手多啲
不過artist我都有留意過下佢，不過聽就聽DAOKO,大森晴子 ORESAMA多

亂入sorry
大森晴子都好正

係幾正呀，我都算know it before it was cool
不過唔知係咪而家太紅，無咗以前個種崩潰，歇斯底里feel
成個人同啲歌正面咗

篠崎愛算唔算
唱歌其實幾好聽
出咗個幾隻碟都有買

寫真偶像應該唔算アイドル
不過都可以係度釣下fans 嘅

咁就貼下link先

佢地簽左都係紅唔起
咁フェアリーズ應該都唔算冷門？但喺日本都冇咩知名度，明明係實力派 好可惜

有record始終有番咁上下
咁當然紅唔紅有幾個層次
首先好多真係紅嘅，香港／國際都有人識 eg 48,bm
其他有日本人都最少聽過下嘅 eg perfume
跟住就係有record嘅，起碼youtube view都有十幾萬
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
之後就到地下偶像
可以行到全國tour嘅，玩到TDI嘅，上到大台嘅，
最後就係一啲真係好地元，可能淨係係東京入面活動咁樣果啲

知名度好難講嘅，例如BiS係地下界最早玩另類嘢嘅開山祖先，係外國有人直情話佢哋係現代sex and pistol，係地下界好出名，但正常日本人都唔會知，最多知佢哋拍過裸跑mv

當然就算唔紅，其實好多idol都夠塞爆一個livehouse夠搵食，唔駛擔心

好少views

無人聽

鬼佬tier list

好詳盡既解釋，唔該巴打
我識BiS都係因為睇過個裸跑mv
地元idol就有部份都聽過個名，但多數都冇太深認識，入左坑既有バクステ神田１丁目同埋橋本環奈果隊福岡group Rev. from DVL

你點定義冷門?

SG, LinQ, 蝦中, PASSPO, 大阪四季, 神宿, Doll Elements, さくら学院, 電波組, 東京女子流...etc.

呢啲半紅不黑嘅點計?

我覺得迷地下偶像係好唔同
正常idol 可能追下番組聽下con 就夠
但地下嘅idol 係要去現場，同一同狂熱嘅fans 互動，同idol溝通，影cheki... 係一種好獨特嘅經驗。
呢啲細グループ,一係就唔鍾意一係就熱愛，完全無中間

後兩隊唔係半紅不黑啦
不過你見出面無post 傾嘅都可以係到傾嘅
始終呢啲係香港都算冷門

btw 如果當左BiS係賣肉組合真係好可惜，雖然呢啲act係有炒作成分，但亦都有一定藝術性同punk味，比好多band 更破格更genuine

中間嘅係到 我呢啲大愛撚每隊都會留意下但唔深入探討

會比啲4chan 鬼佬叫normies
不過多個fans都係好事嘅

叫做聽過下 Necronomidol, sora tob sakana

Necronomidol: 音樂底有 metal, 電子，整體黎講唔算太鐘意, 除咗首psychopomp, 因為係black metal...

sora tob sakana: math rock 底, 不過唱功稚嫩...

sora tob sakana fest有睇過下，音樂來講比起maison book girl較啱我口味，但現場睇呢，啲女仔真係好細個，小學生個隻，有啲懷疑啲fans係咪孌童

necrono我都唔啱

Sora tob sakana 平均得15 歲
即係香港中三四，我上youtube 睇佢地我都覺得自己有病
不過齋聽 instrumental 係幾吸引

唔知算唔算冷既仲有 9nine (冇興趣）, Negicco (少聽）

我都係喜啲比較重口味
因為如果曲風係普通idol我可以聽番主流嘢
巴打聽咩genre可以介紹番

Prizmmy

好似好出名但係未聽過

其實本身唔追idol
只係前一排想了解下而家啲偶像團體音樂係點，就google 下聽下咁囉

原來開左post,咁我係到傾返廢時騎刧飲食post
唔識日文雞同鴨講驚好尷尬

我覺得另類idol 好啱聽開indie嘅人聽，
因為d producer全部都係上一代indie仔

blur味

fear and loathing in vegas

無商業味

只要有愛就冇問題
合照又唔係全握，無事嘅

星光少女

aiko
係日本紅, 但海外唔紅
係日本好低調,但又有好多fans

偶像喎ching
不過aiko同蘋果姨姨好friend

全握點解？
下次睇bm live撞啱日期既會試下,唔會特登飛去(暫時黎講 )

我覺得唱片公司同producer 好敢"玩",
用idol group 同唔同類型既音樂做實驗
就好似你第二條link 有 screaming
痴線㗎...

即係同全部member輪流握手，但係bm咁紅唔知係咪咁玩
48嗰啲通常都淨係同一個握手

係呀，我覺得有偶像呢個底，即係有一班鐘意member嘅fans，
令Producer唔駛顧忌太多，想做咩就做咩
同時fans亦都可以拋開世俗眼光，唔駛比嚟比去（因為無論如何都已經俾人歧視 ），專心喜愛音樂

bm冇握手合照玩架
淨係係singapore搞過一次簽名會

太紅啦
得三個人點同你班痴漢玩
以我所知桃草都無搞握手

Wink

其實冇係因為producer想將bm定位做真正metal band同埋行神秘路線
至於果個簽名會應該係初初定位未清,想食哂idol同metal兩家茶禮先

的確bm係隊偶像皮嘅metal band
不過亦都因為咁我覺得佢哋太過polished，metal反而變成一個形而下嘅曲風
可能我重口味，我鍾意夠raw夠痴線果種歇斯底里咁
例如

原來咁多人都係idol同metal兩樣咁極端既genre都迷，自己都係，所以當初bm出現果陣覺得將兩樣野結合係好前衛既事
同埋仲有隊ladybaby有埋個鬼佬metal vocalist，不過佢脫左隊了

鬍鬚女以前係香港好多年架啦，d band show成日都見到佢
其實bis同babymetal係同期，不過bis當然無咁紅
兩隊成功開創咗另類idol嘅先河，今日先有咁多idol玩唔同嘅genre

有隊叫girlfriend 首15幾正

原來係咁，頭先睇一睇wiki先知佢喺香港住過仲拍過電影

唔知你有冇聽開metal,其實依隻係電核黎
passcode,bis,ladybaby都應該只係電核,所以我唔多啱聽

我係bm live見過鬍鬚女

咁呢隻囉
但我想表達嘅係其實bis根本無一個固定genre係度，而係一種punk嘅精神，亦係我咁熱愛嘅原因

你當我發癲is ok

香港真係垃圾地方，鬍鬚女係香港幾年寂寂無名，係日本半年都無就紅咗，
btw ladybaby好明顯係食bm注水

Pish

巴打開左post
留名學野先

巴打係聽idol多？
會唔會聽埋j rock，主流同其他genre?

其實我係聽band先
椎名林檎 (你id) 東京事変 神聖かまでちゃん
DAOKo 大森靖子 tricot 呢幾隊最鍾意
主流嘅話 miwa以前有聽，水曜日のxxx之前有聽
但新碟太垃圾頂唔順 當然曾經我都係team k 飯
甚至fusion 有個鋼琴手叫hiromi 我都好喜

我

aiko唔可以係偶像?

繼續篠崎愛

依首ok喎
btw其實我唔係執著於係唔係metal,只係啱唔啱聽既問題,有d jpop idol我都開始聽

識人bm他界左去ladybaby
佢地d歌感覺只係玩票性質,唔太上到大枱

你可以睇下個list 有無aiko
可能用偶像香港人會撈亂，用アイドル會好啲

風男塾 夠唔夠冷

印象中以前高登見過有fans嘅，不過都冷架啦

呢隊正 コジくん同浦正就畢業

world Order

BanG Dream! 嘅Poppin'Party
5人band，同時又係聲優，成立左年幾
岩岩一月出左套動畫有興趣可以睇下
佢哋歌好正live又正
即刻去片
Yes! BanG Dream

STAR BEAT! ~ホシノコドウ~

走り始めたばかりのキミに

而家做聲優真係艱難

Def Tech算唔算

有樣唔夠仲要識玩樂器

其實我應該改個topic做アイドル 好啲

佢地啲歌其實好高質 光黃

屌，打打下彈app

巴打都聽得好雜
我都係接觸band先,一開始鐘意l'arc~en~ciel
冇耐仲黎埋香港開con但個陣仲細冇去到
諗起都後悔

跟住愛上蘋果姐姐，事變，又會聽下マキシマム ザ ホルモン，ellegarden但慢慢佢地冇咩新野出就少左留意

之後先俾idol帶番入黎

我聽啲嘢睇落去好雜好唔同其實某程度，或形上黎講係好似嘅，
正常人，或者大部份人，鍾意蘋果姨姨係鍾意佢jazz個一面，但我反而鍾意佢無罪隻album果種raw， 神聖かまでちゃん DAOKo 大森靖子 都有一種被社會邊緣化嘅疏離，而四隊除咗daoko啲歌都係好情緒化，而我聽idol其實最後都係聽果種感情宣洩，果種精神狀態，所以睇落去genre唔同，其實萬變不離其宗。

聽親都喊

btw呢隊個鼓手みさこ同時係係隊idol group バンドじゃないもん！

其實大家可以鳩貼下啲youtube link／member圖

呢首咁好聽點解冇出碟

因為隻歌唔啱dimension／已經簽咗major?
段估

唔係偶像 不過我鐘意jay'ed 唔知佢冷唔冷門

鳩貼自己既推しグールプ
原諒我貼m娘

淨係留意過ももこ

其實點解有d youtube會鎖區？
唔侵外國人玩？

1.傳統嚟，就算有pv好多都係所謂short version
2.有時佢哋自己都唔知鎖咗，之前唔記得邊隊band整咗英文字幕，之後叫外國人睇，點知原來係鎖咗區

散左嘅BEFORU

留名
有聽BiSH 虹コン sora tob sakana

講還講唔好起底

Negicco 睇過tour，好正，全部fans 好似一個大家庭咁

重口味hard core 曲風推薦doll$boxx，雖然係girl band 不夠好撚正

bish 我係名古屋tour見到前面有人上連登

Zepp tokyo 好遠
冷門野係有呢個好處，大家都熟面口同投入啲

嘩！好葡萄 我都想現場睇一次

相川七瀬

The Wasted

我睇過3次，可以總結到

其實佢哋能力真係頂級，不過營運唔得，啲歌齋聽堅唔好聽，個情況同Tokyo performance doll 一樣，活在speed 個陰影之下

今日咁啱聽佢新碟 Tea for Three, 聽咗一半
都唔太差呀，live band 歌，加支 saxophone ,少少funk, jazz

睇緊 live, 唱歌好穩

新live

和樂器band

sorry，我評論，歌唔好聽係講fairies

Negicco 係正到核爆

Negicco 唔出名但東京同新潟嘅live 係好full 㗎，想睇要早啲買飛

e

R

黎緊出碟schedule

去左OTOTOY掃碟

唔算追偶像ge

自從上年去完vivalarock 同fm801
就由本身鍾意聽外國band收左聽jpop rock

passcode 都有聽架 首nextsage好撚正

shishamo
the peggies
gesu (收左皮)
tk
the oral cigarettes
scandal
silent siren

好似唔係偶像啦

其實點用
我用開apple music 好多都有
但就無bellring少女ハード同passcode 啲舊碟

開會員->揀要買既碟之後埋單果陣可以用credit card/點數卡/paypal
我用paypal俾完 等十幾秒就會有條link俾我download 無論買1首歌定十幾張唱片都係整合成1條link
OTOTOY買到有hires or 24bit-48khz

唔係架，btw shishamo自從最靚果個走咗之後就紅咗

買咗bellring

我娛樂台開左個差唔多既post,自己唔推秒沉

咁推你果個好定我果個好
不過冷門嘢係咁，但我相信迷呢啲嘢嘅人某程度都有種孤芳自賞嘅快感

果然開係音樂台
大家都係討論音樂多
冇人講囡

我個post 3頁都冇,算鳩數啦

啱啱立過你個post，其實我本身想討論嘅冷門唔係因為實際人氣低而冷門，而係類型另類咁解
不過見大家識嘅都係pop風格但係人氣唔算高嘅group

咁幫手推呢個

睇完你list嗰啲令我覺得自己睇果啲真係好另類

你個list打出黎真係好少同好
我打個list都算中堅idol
都冇人回

バンもん又會岩樓主口味
偶像性咁重

其實識佢地係因為みさこ係我聽一隊band 神聖かまでちゃん嘅鼓手我先知呢隊

りなはむ -cy8er

唔知有冇人識
アップアップガールズ（仮）
運動型/武士主題idol group
全部member都係前Hello!project egg出身，研修期間全部都冇被選入m娘、berryz等正組合，畢左業之後另組左呢隊
個人覺得佢地d曲風幾正

小弟聽開既有兩個非主流既歌手
中島美雪同 Sarah Alainn
以中島美雪既名氣黎講佢絕對唔係冷門，但又並非主流
最有 feel既歌要算係二隻之舟，好適合夜闌人靜又或者一個人渣車果陣聽

另一位 Sarah Alainn 係一個混血歌手，擁有天使既外貌同氣質
佢除左有超闊既音域外又識得拉小提琴，再加上通透既聲音實在係超然脫俗
想聽佢既歌有兩首推介，一係佢既 Final Time Traveller, 另一首係翻唱既 Let it do.
得罪講句，佢唱得好過原唱甚至好過 May J

capsule
hello sleepwalker
唔知算唔算冷門

香港無乜人聽姐

睇黎中文嘅偶像同アイドル係有歧義

係果個圈子入面算熱門

好多kpp 同 perfume fans 都識capsule

點解我可以咁qq

點解你著納粹軍服嘅
Btwチッチ最正

咁先睇到我啲汗

E

笑到仆街

我係掉返轉 識capsule先識perfume同kpp

有冇人睇ゼアゼア

收皮啦臭雞

你話アユニ？

我睇さえき

uug飯
akari推

收皮啦鄉下妹

留名先

巴打傾果d 似bandsound多過idol

好多人入黎講band但唔理佢又唔好意思，咁岩我又識姐

但係無你

有我

新黎新豬肉緊係貼返我個名嘅歌

乜15歲你地就已經覺得後生
我都係出返去先

sora tob sokana主要係個樣真係好細個
我都唔知係15歲，以為小學生

風間玲マライカ

推

太細個既都不了

絕對唔算

るか

等我自貼先

自貼

同我揮手

自貼，我老婆唔肯上鏡

燒

post自己先

你老婆影チェキ個陣成日用心口頂住人手臂
不過咩都feel唔到

望緊我

巴打識野

八王子出身好似都冇乜波

你睇邊場

名古屋nevermind tour 第一場

我應該企你前面

屌，你係咪有係個到上連登
我見到不過費時say hi
Btw 比人bell 左去後面

笑撚死

你東京premium partyアイドル甲有無去

兩場都有去

我都係喎

19號zepp tokyo個場去唔去？

無時間
不過如果有會睇左bis先

巴打係一兩個月去一次個隻？

東京exchange緊

好撚好笑

睇開ベボガ！，fes☆tive，神宿，算唔算冷門

算啦

留名睇依個post又沉

睇過兩次festive

點解冇人提呢隊?
呢隊算唔算冷門?
利申: 覺得紅色好正

粉紅色世界級

其實我唔明festive賣點係邊
睇過次但無feel

見到有WACK團粉表示決定開ac
識睇一定睇BiSH 發癲

頂我10月去仙台
等睇我瘋狂夜行落東京睇live

巨乳擔當 (都係冇

BiSH 個幾位睇過幾多場
ハグミィ推表示淨係睇左Less Than Sex 横檳初場傷心到極
12月去アイナ抖BiS 唔係東京然後富士急完美地錯開了

mk 妹

我其實好大波

計埋リリイベ4場咋
同一個trip

我之前都係仙台->東京->名古屋

九月開始東京個啲live同event都有去
遠征去過一兩次

你mk啲
七個耳窿

大大
唔知係我白痴定點
我睇個場睇完好似冇特典會冇相影 :(

好飄忽嘅特典會呢家野
有時開show之前 有時開show之後 有時完show 之後個日係tower 搞

仙台返東京 都係夜巴?

我4月都諗住東京->仙台->東京
即日來回

新幹線

好有錢

我諗住去係新幹線 返黎係夜巴咁

米
Exchange 仔仲要去睇馬仔經常來回冇錢 哭

因為我買左東北pass

顏飯表示Gang Parade 唔知點睇好

我D FD都有叫我買東北PASS

但係我神風都轉唔到2次 又好唔抵玩

睇マイカ 真人好靚

兩個首推
有冇人報左audition 啊w

係香港嚟講，Spyair算唔算紅

ヤマチチ好qq

係

ぶぅぅぅうううう=3

おはもう。。。
おはじゃ！

ladybread又有新野搞

屌，個筋肉アイドル睇到我好不安

晏晝啦喎

做咩爆出黎
插死你
Btw 買左re:stupid 未

ISAO有份幫佢地寫歌
(bm神band成員之一)

さユり粉

apple music 有啦
理論上我買左3隻，但去唔到日本換番，所以送左比hostel 老闆

米
我ototoy 入左hires 再揾人日本帶左隻返黎(拍手

你影チェキ就好多碟架啦
Plastic 2 mercy我都買左4隻

3月20 akishibu去dear kiss公演做嘉賓
但係個日抽左張akb既合照會

人生交叉點

akb 合照會照計罕有啲嘅

有負皮

分身術

你啱？

唔識
見到ching開post先入黎

入坑囉
聽開咩類型

真. 科大？( ・◇・)?

Yui bb 染金毛前真係好正

鐘意地方アイドル （除左hiroshima某group)
大部份都好nice, 物販rule又好，多時間交流得黎又唔貴

而家推緊nanorider
不過今個月解散

有冇人好呢類アイドル

おやホロ應該算係？

你見到idol 背囊可以同我相認

以前對band成日見倒佢地
鐘意カナミル

我知佢係關西成日去啲地下band show
同啲痴線ヲタ打成一篇 好正

頂你未買

全盛時期呢到可以有幾多個科大生
1個hi

我鍾意八月ちゃん多啲
カナミル好癲
之前有人lift之後打柒佢

真心lift 唔驚比人摸咩

idol黎講都唔係個個肯嘅
fans就無所謂啦
整體嚟講indie idol同indie band文化都幾多overlap嘅
所以碰撞多啲好正常
雖然bish紅咗而家唔比lift/dive

如果Lift唔係暴力型，隔硬抓住人地個頭上個種
其實都幾好玩

而家Bish個堆紅左有時攪到アイ甲都會冇飛
PassCode, Bish, Bis一齊出真係想前少少睇其他idol都有難度

有冇人睇我

好想睇一次，
我諗TTTs同新BiS一樣都係變左睇fans

會架 好彩未比人抓過，禿頭都似
睇bis/bish我係早兩隊已經上去先

入去玩歌only

w

Bis我都係最like佢

プーちゃん先係我本命

雖然好多飯都轉晒推，但我覺得自己飯嘅得一半或者更少係新bis,另一半係14年解散前嘅bis嘅影子

由11,12歲開始玩左6年都係要解散
JK卒業真係好危險..

Bis我淨係鐘意D歌同埋係live度玩
個別member接觸好少去

pish

東京

勁多idol唱bis隻nerve
隻歌勁正

中學果時好鐘意Miz
唔知有冇人識

primal 全場一齊令轉身都好正

地下界人人都識人人都cover嘅歌
仙台個場loop 左七次

身為一個bis飯
Primal.
Nerve
My ixxx
BiS
レリビ
GMYL全部
係一定要識跳

Nerve 同 桃草隻雞歌 細場唱好正

講起又要loop 一次うりゃおい

我覺得bish 隻ぴらぴろ都有呢種味道，不過可惜唔會loop 呢首

モモコグミd 詞好正

本命好似係ウブ

巴打鍾意可愛型

z

痴撚線架...

萌死人
Btw 其實アツコ好靚

一開始都覺，但之後覺得有浸土味

好大浸電燈柱味
Btw 就合宿 有d 擔心玩亂檔

以wack 標準咩先叫出事

我驚BiSH 個化學反應又要慢慢調返出黎

おやすち

無事嘅，プールイ ゆっふぃ炒到咁大都無事
Bish 又咁紅我唔會覺得有咩事

ち

諗訓前見到左邊個件真係心寒

左邊個位小姐你邊位。。。

ももこさん❤️

係咪我聽錯，終於簽番avex

Pour Lui 路過留名

老婆

おはもう

H

LM

hi

Hi

Hi

W

有無人聽lia

有冇人有passcode啲歌詞，尤其係yuna個part
想跟著練，但係發現一係冇歌詞，一係直接skip咗個part，一係錯

點解你咁mk

especia算唔算？
idol玩vaporwave/city-pop

緊係算啦

原來上年減員之後d新mv已經唔再有vaporwave陣味
今個月tour完仲要解散

原來係咁 幾時先再有group肯玩呢味野 雖然vaporwave都死緊

聽緊monari單飛新歌
都有果陣懷舊味 正啊

.

s

9nine算唔算？
但川島海荷畢左業就無再追過

你究竟首推邊團

bis
貼相無話要推架姐
同埋本命係要收埋比自己唔比人睇

チェキ為証

算嘅

宮脇詩音

q

仲唔買萬yen 飛？

除左個位數number 有咩分別

bish 陣間有新歌

btw 呢到唔係淨係傾wack/TTTs的
大家有咩想貼都貼咩啦 唔駛怕醜

passpo算唔算
まこみな又算唔算

算 算

BiSH / プロミスザスター

永久保存
新單好聽到

近期最強關西組 我儘ラキア

睇嚟bish而家都係走勵志溫情風

喂正喎，不過聽得多passcode硬係形住會有scream

我諗要album/cw先會有返D發癲既歌w

scream嘅近期名古屋呢隊幾勁
不過就唔多かわいい

睇過，接受唔到啲顏
琴日有隊新嘢出咗mv:

唔識分類，個人無感，但應該會多人鍾意

btw呢排日日loop miss unlimted,trace, cry out, club kids never die練scream

上年興玩rock, 暴動系,搞到隊隊都差唔多

試下唱kissの花束

得一段仔scream
其實位要投胎／變性先唱到喎

死喇...比你地搞到入左bish坑 又要大出血買碟
呢幾日得閒d喺youtube狂聽佢地d歌就中左毒
有D歌真係好正，估唔到Celtic metal都有（otnk果首），聽得出佢地既producer/音樂製作人好有sense 本身聽開melodic death metal/alternative metal/alternative rock/post hardcore，食正曬我d口味
另外好欣賞Member自己寫既詞，好有水準，真係不得了

應該唔會再有OTNK呢種曲w
My Distinction D詞好正
モモカン個D就好高英文力www

SCRAMBLES而家出啲歌好pop
早排我都係咁煲fake metal jacket隻碟
啱聽可以聽埋BiS隻IDOL IS DEAD album，genre黎講仲闊

BiS真係闊到
STUPIG好L正

舊BiS冇得輸
套套MV都係藝術片

不過因為Aina所以我鍾意BiSH多D

新BiS再觀望下先

呢首歌點都係原本二人版好D
カミヤサキ個真正舞台係觀眾席

TIF 玩到比人ban
而家無論新bis billie idol gang parade maison bpok giril 都無咁癲了
2014 嘅BiS, サキ ウイカ兩個
而家只能睇片懷念

好鍾意DiE 個種絕望感
mv 歌詞帶出黎個一種壓抑、虛無

但係live.個舞好搞笑

而家唔比lift唔比dive，玩春

解散前嘅舊BiS平衡度真係無敵
癲峰之作

我就係DiE入坑
テンテンコ冇得輸

我諗watanabe係想bish/bis去到武道館
But at what price

合法

ended here

MIYAVI

脫法

痴撚線，因為太癲所以唔比去武道館
我成日覺得如果無解散可能過多一年就會爆紅
但係而家又要從頭開始

我又反而覺得嗰陣BiS已經到頂
全隊+fans長期訓身靠鬥癲黎chur，遲早burnt out

我諗mb一定已經頂唔順啦

唉，傾BiS經有排傾，訓先

臨訓一曲

渡邊都話今次唔會再chur 咁盡
Btw BiSH live 最正都係無限回星が瞬く夜に

武道館pk到講冇公演資格 :(

已經瘋狂loop左成朝

已經速速iTunes 課左返黎

如果中意
gesu no kiwami otome
indigo la end
kana-boon
spitz

有咩介紹返？

聽返d 又係不倫既(自虐
等川谷新project 啦

ぶぅぅぅうううう=3
好耐冇比BiSH like 過twitter luuu
チッチ

反而呢類日本alt rock 難諗
ゆるめるモ！ 都幾有個浸味嘅

其實我覺得係アイナ把聲救咗隻歌
btw個mv影到チッチ好靚

D子都好正
チッチ好idol (by 首推好似係チッチ

有冇生物股長fans

我諗實有 但係唔係冷門掛

利申唔算fans 但有聽開d歌

9nine果時一改行edm曲風已經

Now playing

比idol like twitter

其實唔難

試過比アヤlike 左個冇tag同唔關BiS 事既post.........
Btw 你follow 地下團其一mb
團既其他成員就會follow 哂你w

俾人MON TWITTER

影チェキ
話說未話返你知貴飛有咩用
BiSH 上次貴飛入左後台w

但係貴7000yen已經可以同全員影チェキ

個似個張仲唔只萬yen
好似3萬幾定唔知5萬
但可以瘋狂汗

米神

再一次感受到窮撚真係唔好飯IDOL

掉返轉諗，如果無金主我哋邊有idol飯

家下d 大idol 普通飛都成萬
WACK已經好良心

求名soqq

MAINA - 大坂春夏秋冬
唱歌好勁

啲mv 好大阪味

桃草香港都唔多fans 利申：玉井推

下個月livehouse tour買左場一萬yen飛

.-

真係唔知幾時先有公司簽返佢地

米米

プロミスザスターPV女演員twitter tag左プールイ引起プールイ填詞傳聞www

好搞笑
但之前係咪有填過比bish,定都係誤會

@JxSxK 2時間前
プー・ルイがBiSHのために書くわけないよね！

大塚愛

頭先活動唱K 開youtube 唱左新單頂癮
好想快d 去日本唱哂成隻Killer BiSH
話說要開個wack post 嘛

威

BiSH新歌唔係pour rui填詞？ 但睇到幾個網都寫住作詞：プー・ルイ 好亂

動漫soc?
我係日本都一個人唱咗好多次k
唔開啦，係返呢個post咪幾好
反正唔多人，交流下唔同group仲正

周圍都係咁寫
笑死w

一人x2
幾時出黎相認下ww

UST動漫soc
有fd上左莊

佢year幾
我應該識

淨係記得以前女僕裝

Ken

頂你 嚇返醒
速速相應

呢首真係一般
但是但啦，有得聽アイナ就得

プー・ルイ明顯係唔妥BiSH

正路
完全理解到

dls 呢個圈子好細
我fb ig d post

W-inds.

變左Bis區

諷刺地，係bish紅咗先多咗人知道BiS

呢個板正啲

３隊我最鐘意gang

識貨

神舌入坑hi

Idol圈不嬲細

suneohair

一起身又比プーちゃんlike twitter
考完IELTS 又煲新單

Hi

Exchange?

Fall sem 去仙台
2月出左offer 之後發現今日先考到IELTS 驚趕唔切打去Sci/HOME 問
佢叫我報左先
點知原來東北大免英文成績
哂左2000 gg

你yr2? 年青真好

Asso 仔 :(

咪又係ust

かりん

みずほ塊面大到

pppp

ICE CREAM SUICIDEから藤城アンナが脱退

死開啦

我諗年齡上差唔多ww
小學遲一年入學 大學又讀多年

關唔關你事

Soqq@Maplez

,

JK 呀屌

巴打去左？

ウブウブウブウブ

其實有冇人知清水搞乜搞到SiS 咁
好想去睇嗚嗚

唔知

訓教

後期先跟Bis, 有冇多d故仔講下yufu 當年點炒獲勁離隊？

又q左

冇人理你

邊個q啲

起身

一嚟yuffy係真心想搞正統アイドル個隻（你睇佢依家solo）
二黎佢覺得你痴撚線（例如my ixxx嗰啲），你又覺得佢好假
所以咪炒大鑊囉，其他等古參補完

さえき最Ｑ

我要影鬼佬

有冇巴打識まねきケチャ

之前睇bish場場都見到個白人肥佬

佢十二月好似黎左兩個禮拜
每場都企頭幾排

youtube睇番啲片好鍾意close up落佢到

OYSM band set

ppp

唉BiSH 幾時出band score
之前官ac 話有出版商探佢地
快d 出啊啊啊

自己執啦屌

無人

同以前果代差十萬9千7

さえき喊緊

wfc

比啲時間啦ching

..

唔識啊啊
執極都執唔到

你玩咩樂器
有音嗰啲嘅話，你搵咗個chord先，認埋chord tones(maj7/min7／7/dim)
搵三個到就會知道係咩scale
之後就好易執

電結
樂理=0

咁你加油

なお好撚正

全員有仔／有過仔嘅傳說idol group

有過就冇乜野既
現在進行式就

クリス・ハート 呢個黑鬼唱歌好好聽

乜キカ咁qq架咩！！！

抬過佢

之前突然身體有事/學業問題卒業個堆
全部都係因為有仔

btw新個堆member真係冇眼睇

其實好正常姐

いたやまさおり

po

嗚
其實チェキ底線係邊

視乎咩group架姐

近排先無意中發現呢隊野
原來唔算冷門

好熱啦，不過唔係アイドル

睇樣既姐

唔係呀，我覺得香港人整體上[試正]過好多wota

究竟nica會唔會入返cy8er

又搵米原康正

bandmaid 算唔算係

勉強算係アイドル嘅，不過唔太冷門

i hope it doesnt get me banned

等我變態大叔樣

嗚好想比ハグミィ正對面位
女飯福利

已經冇機會

btw細場無女性zone，雖然而家bish已經唔會玩細場

。

Maison book girl / faithlessness / MV
新出

D ジャージャー好大聲

好l sad
玩得多大場可能又會玩返細場
但係到時就瘋狂難抽飛

又靚左

新入報到

有時我都聽到笑
不過如果我去到我都會咁大聲

fc先行
BiS avex咗應該都好快冇細場，除非遠征

聽開咩

仮面女子
利申: 最前廚

呢個post 好多好女仔

呢度我最q

高質

香港好少人睇佢地

太新潮

其實D歌好POP, 係加左多D RAP姐

再唔係之前最終兵器雨情華月都正

開個post 專for 你好冇冇冇

個面具係好大影響嘅，雖然係gimmick之一
不過地下idol香港本身就少人睇，出面嗰啲計除咗4648都唔多

其實好多好女仔

好女仔s

おやすち
アツコ

早瞓傷身呀

プーちゃん呢

夠癲，我鍾意

コマチ

好溫柔

No プー No Life

thx

コテジュン個樣感覺好靚但係有種講唔出嘅怪

あや

巴打追開咩

話說fb 見到有個女僕post 左アイナ相再加本当本気歌詞

唔出奇，bish 其實真心幾紅

好pure好ture

素顏

很狂

[落地獄] アイナ唔靚但超型
每日loop BiSH啲歌loop n次
而家播緊Throw away

AM I FRENZY??
淨係段片都已經睇左廿次鳥

ゆふ

早大女高攀唔起

其實真人細細粒

アイナ比人話係idol界三大美人wo

貴圈真亂

BiS 廣告雜誌之成30%

頂級靚聲

頭先睇今夜くらべてみました
片尾曲プロミスザスターso 正正
個番4月好似上黃金時段播
希望頂到到時

新人留名
本來都冇留意idol，係睇左某香港idol團先開始留意
冇話係邊個團既飯，不過有聽開BisH同仮面女子同まねきケチャ

話說呢到有冇人睇開香港果堆偶像？

香港個啲可能仲冷門

未睇過 但想去睇下

我相信連登一定會有人睇
因為呢到太多痴線佬啦

睇下囉，見學下冇壞既

屌，落狗屎

香港唔敢單拖去

香港idol團係即係AP同乙女?

香港個啲無乜幻想空間

點解減肥仲好餸過我

NAO

仲有其他咩？

我咪又係單拖。仲要到而家都埋唔到堆

有人會當平時唱歌個班係IDOL(SG ASONE個批)

機票咁平 飛日本睇仲好

同意

話說我都係棄左3月20張AKB合照 去搵船木算

下個post叫番アイドル算
偶像呢個字有消歧義

上年3月去睇過戦国降臨ガール，好似有幾條女係香港アイドル。但唔係日本アイドル就唔知點解冇曬興趣

無咗個種神秘／距離感

不過如果有bis/bellring/passcode cover group我會去睇

nao

乙女正呀
好有舞團feel

有冇師兄識FES☆TIVE首シダレヤナギ
中間倍速ジャパニーズ接倍速逆打ジャパニーズ
之後係咩
聽極都唔知d日本仔叫緊咩

上次showroom有vr睇
好過癮

睇開咁又點

D 人本身咪又係舞團w

zz

不過我好有興趣知香港嘅現場係咩感覺

我諗去得都有番咁上下掛
始終我諗呢啲小眾嘢唔會太多casuals
雖然香港indie band show啲氣氛都係

這女孩是誰?

貼圖俾埋名得唔得

日本細場真係正到

台下多數睇開地下idol
一班人係到ジャージャー囉

キャン・マイカ - gang parade

好，你想知邊個

屌你上面講完下面都係唔俾名

唔係我黎

點解我會企係度

畀twitter好過畀名

同飛機杯自拍

同類

做乜搞我啲姊妹

金魚bb

BiS

好似即刻減肥成功

淫

唔想理 l みずほ l 唔想理

一条さえき

金子
みずほ塊面大到

中間好可愛求介紹

我meet大

你唔講我都唔知有人係相入面

我都覺

點解仲未幫手sell
當年BiS 都有推介

再肥就同杜如風冇乜分別

癡線真人一啲都唔肥

ハグミィ夠唔肥
點會係プールイ擔當

又要抽

之前買背囊無啦啦整咗張モモコposter比我

我又係モモコ
不過有摺痕

モモコ腦殘粉表示求poster

niconico d 收晒皮既偶像算唔算
nano 染香嗰d

著返褲先啦

ち
但我未訓得

as long as 係アイドル就得

嗚
終於比ayuni like 左twitter

屌，個黑眼圈仲大過なお

今田夢菜-passcode

Yuna 大阪春夏秋冬

最前列

蝦香港毒撚

必須死

大家有冇貨到
唔記得貨得聽晚再販...

*唔記得買等聽日再販
So9sad

なお

買左チッチ同アユニ個件
好似唔收海外卡

無買

ヤママチ ミキ gang parade

好想睇live

椎名林檎冷唔冷門

唔冷啦無論係香港定日本
你睇出面定期有東京事変circlejerk post
不過主要問題係唔係アイドル

🅿️っp

個lineup 無得輸

k

呪いがコンセプトのアイドル
個MV幾正

單眼りなはむ

留名

傷心
要快d 去exchange 開個日本銀行

pia 唔收外國卡局住要比代購抽水

聽聞JCB卡係可以用到？
再唔係AEON……
(我都諗緊申請)

唔同晒樣嘅

pia好似早幾年ban咗
不過應該有網ok嘅，等巴打報告

你用邊個時期比
近排染完頭都係呢個樣嘅，一隻眼好易認

Pia 我都係揾代購比 心淡

今日同女友仔出街街

おやすち

me跟左しらい走

同2014年BiS解散live嗰期比都唔同晒樣

臨訓又係時候聽下アイナ靚聲

睇片其實差唔多
係塊面再瘦左

重口味啲先

呢個第一次見

變左爆人全朵

仲有無其他人名

チッチ舊名要搵都係零難度
其他就真係唔知

已經搵到

おはもうううううぅぅぅぅう

件T幾靚

Yes

Mk

淨係影過一次仲要係免費嘅アヤ都記得我

巴打一定好靚仔

油頭毒撚一個

<-油頭毒撚

メグミ同佢朋友

專業アイナ表示就算張相冇清掃員樣都一睇就知邊個影

話說想要求じゅんじゅん整返 acappella版
好好j lo

GANG PARADE「FOUL」MUSIC VIDEO

あおい

１・個妝咩事
２・係幾時剷青架
歌無意見

uijin竟然同呢堆一齊出

越睇越qq

Sora to sakana 4月11 出新ep

うれし～

唉..太遲發現
原來chrome有插件可以睇web ig 既限時動態仲可以download埋
今日開始做backuper

我 ペリ・ウブ
點解我咁靚

qqウブjai

嘻

ウブ表示佢要10點前收工
大家點睇

???

新歌正喎

有無link

其實ユメノユア把聲真係幾靚

頭四首係新ep 既歌，首推夜間飛行

係，不過成隊都係ミキ把聲最正

今晚生誕祭

下個Post寫返個sora tob嘅樂評先

強調自己未成年ww

yes

プー．ルイ(18)
咁其他mb細番兩年未成年都好合理（好似係

りなはむ個膊橫到

係果度?

食屎啦屌你

究竟係幾時剷青架，好難捉摸呀

同你慶生都鬧我

[img]

qq

miki

qqqqqqqqqqqq

又轉髮型

凛凛

hinahi

屌，開始考慮midterm break去一鑊

J太同黑原唯一做過嘅好事就係R左佢入黎

果日睇一睇d follower 人數
佢竟然唔夠一萬
其實我覺得passcode淨係需要nao同yuna

但係好多痴線佬都係推かっぴ

竟然係咁
但我覺得なお先係痴線架喎，我從佢果種眼神係feel到
（唔好覺得我痴線 ）

條隊最長
なお係stage上面好肉緊
覺得篠崎こころ個種煽り型得黎舒服啲

好chur
即日來回吧

其實睇得舒唔舒服fans重要過台上面
次次睇bish都覺得好chur，可能唔夠有愛

migma shelter -

gang parade新live

コマチィィィィ

其實セイセイ靚唔靚女，睇相好靚
睇片又好似一時時

真人同相一樣靚
不過我麻麻

好葡萄

聽左 Beni （安良城紅） 足足十年

之前有幾年做<Kawaii TV> 主持 （tvb有播）

未比人拉過上台騎既都未叫chur
表示個次横檳有首歌成班人係前面癲 有人係後面衝上黎跨過個欄join 撞q死個女飯w

名呢

其實係我個人觀感姐，係BiS嘅話我又唔會覺得chur，因為有愛

[img]
[/img]蒼井ちひろ

蒼井ちひろ

セイセイ連詩雅feel

響全朵

不過家下BiSH 都少左好多野玩la

佢哋話要名

其實我覺得應該都係藝名黎
反而アイナ個個似真，個姓唔算靚

反而ハグミィ好似冇出過full name
明明以前都做過idol 活動

正常都唔出架啦
一間唔撈出去搵工之後一search個名

17 年11月想去武道館睇silent siren

有啲飛通常點頒番黎 yahoo auction jp?

唔知詳細點，但通常：
1. FC先行：你係fc咪有得買／抽
2. 一般：係啲售票網賣，例如樂天，pia，一啲收外國信用卡一啲唔收，如果要日本卡可以搵代購
3. 二手：咪你講果啲，或者其他門路...

聽住virtual tour 聽書

松下 玲緒菜

マイカ

necronomidol去泰國

點解去台灣唔嚟香港

同我講

香港不嬲冇人權

來生要做日本妹

BiSH愈黎愈多藝人飯

訓

真訓

認唔到

p

留名想學jpop/日本偶像野

留返右邊俾你

呢個post都係比較hardcore嘅巴打

平時想喺youtube聽佢suggest嗰啲日文歌（但係嚟嚟去去都係嗰幾首 ）
學唔到野

其實你睇得多indie/另類野佢就會suggest 番啲另類野比你
你聽開/想聽咩類型？我睇下有咩相應idol group/artist 介紹番

而家youtube suggest 比我個啲好多都係幾萬view 嘅細group

IDOL既野邊有得學

有興趣就睇架啦

而家bish/bm/passcode 令到好多普通人入坑

我成日覺得追星講緣既

P走粒墨

係架，無啦啦又會迷日本idol, 仲要唔係大路個啲

我係大路野先

之後近幾個月先泥足深陷

有時真係講緣
有啲試下傾一次就覺得好夾
唔洗推佢，但你間唔中去睇佢一次已經好開心

有啲個個月去追
但係都係hea鳩你

咁仲追？

我以前都係akb先

係愛呀哈利

板野

我係ゆうこ推
畢咗業之後就收皮

我雖然仲有飯

都曾經幫佢做過太多野
當覺得有D心灰個陣

跟左FD去睇AKSB 就中招

飯偶像嘅人大概都有啲寂寞，
所以好容易就入坑

飯地下真係開心好多 滿足好多

以前年少無知
ガチ恋

ガチ恋 不了

做個普通飯算

Plastic tree

迷地下嘢嘅話好難做普通飯喎，根本係成個cult嚟

願做俗世的一點清泉

起碼元bis同Bellring我都幾肯定係唔會有"普通飯"

アイナ BISH

我普通飯

收到我份禮物

巴打好靚仔

曲線自爆

直線到我諗緊係咪借刀

900個post

巴打鍾意過みもりん

巴打同我相認完同全世紀相認

得我地認佢咋喎

佢一早經common fd 認左我www

lol
睇錯
idol就是全世界

我周圍完全無迷呢啲嘅friend

我係左邊

求名

平澤芽衣-TTTs

Uijin - meltdown

睇得地下既其實都係個堆www

幾時相認呀

今日佢生日

點解唔黎香港
地下偶像咁少人睇,次次搞親都蝕
重邊有搞手接

巴打咁好條件,點解會鐘意IDOL

睇下プールイ既早餐
我食薯仔沙律咋！！

早排emax定唔知邊度先請咗班，之排又有YMM
但就冇我追／有留意嗰啲

我早餐都冇得食
似係我DiET or DiE多啲

去台灣都唔黎香港啦

就係去咗台灣

EMAX個場搵左
妄キャリ,スパガ,ジュースジュース,東京女子流
冇咩人,幾闊落,打左成日ヲタ芸

應該蝕到七彩

去泰國都唔黎香港啦

necronom真係去泰國喎

PassCode 去台灣

我咪係叫呢樣春

唔緊要,假面咁少人都可以係emax開到第二次
大航海個時航道幾咁暢通

下年睇下邊幾隊IDOL想睇一百萬夜景,
咪又組團黎旅行囉
如果重有人接

飛台灣囉

今日都係佢生日

ヤママチミキ －gang parade

飛吧
好平

都幾肯定係真名
之前D訪問佢講埋阿爸阿媽點解幫佢改呢個名添
同埋一google就搵到佢之前個舞團D資料，嗰陣仲係高中，喺大阪……
例如…………

巨

原來94

點解要計……

無計 啱啱望到

訓

佢想黎不過比我阻止左

我未出世果陣佢推過趙c里保

諗住7月都去台灣個idolidge

チッチ：又要報稅

上次negoto 黎我諗都唔知有冇廿個

頂你你唔係覺得一張會夠啊
By 一生推

加推推

P

巴打終於上番水

ピエール中野推介左成年總於聽左Maison book girl
好L正

BiSH大戰Gang Parade wo

以我口味黎講太synthy同唔夠emo
不過我愛メグ

成日睇欅坂都見到佢

估唔到

件パーカー

DD

Cap 黎推post

セイ コ

Really good interview of Oyahoro and their producer/manager ogawa on their music composition and stuffs

pp

回帶

樂曲派黎講
除左最出名個幾隊，愛媛三寶都好撚正

チッチ同佢啲朋友

？

偽飯表示第一次聽Gang Parade隻Barely Last
頂你又幾好聽

POP隻ablum P.O.P都要聽埋

咪搞佢
香港既最後凈土黎

チッチ

拉仇恨

咁都爆post

今晚開新post
Btw我諗起碼有400個reply 係我自己

新post

1001